[遲到好過冇到]市民忠告香港特區政府 壽終正寢≠撤回

得呢張搵到原圖，有冇人可以搵埋其他圖？